知唔知我地既優勢係咩？

係網絡文宣呀！！！！

我地係掌握網絡既一代！
唔係班平均50歲up組成既政府！

點解對家要搞lennon wall？
點解要搞商場唱歌？
點解要搞連登，想網禁？
佢地真係好驚，民心歸向，係拆不散。

美國打中東搶石油，都會講到對方邪惡軸心甘，論武裝，美國一早贏晒，點解都要玩輿論戰？

而家係2019呀！真正既戰場係心理上，點樣可以令一個政權倒下？就係連對家既人信心都開始動搖。

你睇獅鳥既成功，每一次懷疑都係一次文宣好機會，證明前線唔係亂9甘黎。

100%信任前線，但唔代表信完就坐係度，而係要幫佢地拆，揾原因。

你估真係好撚多死忠藍絲咩？唔係叫佢地轉政見，係動搖呀！

佢地好清楚咩叫先撩者賤，打死無怨。

所以唔好再講裝修唔裝修，試著說點解要裝修？

洗腦文宣